一人一首聽完必哭既歌

哭了

定歌

蒙著嘴說愛你

可惜不是你

假使世界原來不象你預期

邊度聽

缺

我代你哭
下次愛你

周姐卵 百色風車

IZ*ONE - With*One

那裡只塞駿業里

TWICE TT

haruwayuku

方皓玟
還要去過生活

睇完最終章再聽埋兩個版本催淚到爆
聽完好似睇多左次電影咁

BTW i beg you都好好聽

I trust you

後來

DSE音樂科 Level 1 示例

負親

黎明來到要...

相信好多人都已經唔記得咗呢首

唔會唔記得，日日聽，鬧鐘都係呢首

另外有首叫解悶工廠 唔知多唔多人識

Glory to Hong Kong by Thomas DGX YHL

出唔到link㖭
未買就快啲買啦

唔敢再聽

次次聽都認唔住

啱啱search完 好好聽

巨輪佔中version

點解最催淚嘅歌永遠都係兒歌？

Ozi - If only...

小天使
活著多好
百頭到老 好sweet好感動

酒矸倘賣無
一聽就諗起套戲 鼻即刻酸埋

中島美嘉 曾經我也想過一了百了

何以

酩酊天使

スキマスイッチ嘅奏
真係次次都嚟料

分手快樂

炎